試著說［議員］不要說［會員/會然］

大部份同班立法會啲議員一樣咁低質
襯得起會員/會然個稱呼咩